10月20，旺角之後，有一事發現

今日夜晚大約10點，見到有直升機，果時已經心知不妙，同身邊既人講要走啦，佢知道曬我地係邊，但無人理！算，咁我咪同我班teammate 一齊走，走到半路，真係有畜生出左黎，仲要包抄彌敦道，後尾聽到有至少10個手足俾狗咬到！

我想講下次可唔可以一出直升機就走，佢可以高空監察我地，仲可以知點包我地！我地就只可以企係到俾人捉

最後，光復香港，時代革命

推

佢出得就一定係預備捉人

有時出咗好耐都冇捉 係嗰陣時難捉

分化撚 失敗撚 中計撚 全！面！進！場！

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合